ONEPIECE 874 中文

大蛇

打完未

又拖一話

好撚正

又…

幾好睇

3線一話講齊，要埋尾了

除咗路飛鎖血鎖太耐都幾好睇
路飛係咪突登捱到霸氣回復？

唔係5檔

打極都唔死

無限血。。。玩晒啦

被人打既回到氣，打人既就越來越無氣
應該係咁

大蛇

屙尿

無限血

D一族係咪無限體力

戇鳩 不死人

竟然唔係台主開Po

終於緊湊返

大蛇係咪新形態？定係打明哥時出現過

公平咩⋯⋯路飛就打不死，年糕佬就黎俾路飛一嘢KO

出過.......

大蛇炮

我就係期待緊大蛇同大蛇炮係咪有分別

比人打足幾個月，最後一招反殺
同，我們是妖精的尾巴一樣

有新形態點解打明哥唔出

下一話：路飛新招打左幾下都打唔入，成團人繼續俾人追

下下話：休刊

下下下話：年糕佬反擊屌打路飛，成團人繼續俾人追

下下下下話：終於見到個島準備登陸，點知俾肥媽打，決定兜一兜圈先上岸。路飛繼續俾姓年糕佬打到仆街，就快解除變身之，尾頁又講多次跟住係最後一擊

下下下下下話：休刊

妖尾邊有咁拖 咁詆毀妖尾

型撚到：我已經告訴過你了

路飛肯死未

起碼打中人幾拳先啦

如果係咁尾田一定係戇鳩

應該同司法島一樣
最後一擊打低二佬
自己就無哂力瞓低
唔同嘅係山治黎救佢

可能捱打真係為左節省體力同回霸氣

Snack個造型
6億25仔，唔怪得比怪憎打到入廠

蛇人

橡膠果實覺醒
膠化相處過嘅人

屌，開外掛，路飛收皮啦

橡膠耐打呀嘛
鎖住1血正常呀

四將星係咩黎

點解我睇唔到會彈有錯誤

原本四個人
有一個俾怪僧（超新星）挑戰打敗
之後得返三將星

尾田反抄真島

上次四檔打明哥一下，跟住用線縫心回血 跟住就衍生左10分鐘推鳥籠

今次年糕佬唔知用咩回血技

又幾好睇

終於fast forward
睇怕連jump 都屌鳩佢拖

路飛根本發動主角威能 咁樣比人打都仲可以開到4檔

不過我覺得大蛇同之前招大蛇炮係唔同

最後寫話「這個形態是!?」 同埋寫住snakeman

two pieces

大媽最勁果4個手下/仔女

大蛇呢d招關唔關女帝事架？

一係打和，一係好似打完cp9咁無晒力

痴線鎖血勁到以為睇緊一拳個餓狼
如果一招反cup就真係冇眼睇

年糕佬真身係咪矮冬瓜嚟

長子7億 蛋蛋都4.29億
個二五仔得6億
分分鐘三子四子長女都勁過佢

會唔會係覺醒

直接打凱多算喇,反正無限血

世界會議又多隊路飛親信

世界第一拖

今次吹4檔果下個眼紋唔同咗
吹完都好似同之前有啲唔同

不過最感動嘅係，發動4檔時隻左眼開得返

無分別，個炮字會係下期第一版寫返(好似係)

屌 唔早用

屌主角真係大晒
被屌打幾個鐘都唔死on9

橡皮人仲可以有咩招
其實諗到 2,3檔真係屈機
但技窮啦

山治去到都係柒，等66救場啦

希望大蛇唔係膠樣

66加山治打25仔加歐文

山治點救路飛

想睇一場山治既打戲都冇

同意，呢一篇唔整返場山治型嘅打戲我都加入反尾田

大蛇 見閒式霸氣融入四檔

原來捱打可以慳體力。

師父，明白了

應該有 隔離寫左SANKEMAN
之前食飽左都變坦克人
今次可能係將見聞色開到盡 好似蛇咁鼠黎鼠去打唔中

唔好以為有得完，山治冚家都未浦頭，講多兩個月啦，最最最保守估計

年糕佬野野出盡力鐵甲飛拳都出埋幫路飛回霸氣

鎖血真係好ON9

比人打左咁多話都仲有力出四檔 真心唔想佢打贏

話唔定變左瘦版四檔

山治都係冇得打

樓主你可否證明你唔係#？
因為我擔心#依家利用人反佢的心態來用分身霸帖。

小岡變大岡?

tankman 防禦
bounceman 平均/速度
snakeman 攻擊

2佬打到自己身都震埋

俾人打果個重回到霸氣 行得走得

垃圾設定

尾田： 又可以出新figure 發發

話唔定路飛輸呢
大家唔好屌住 小心炒車

又出新形態了
幾時到5678檔

咪打柒左路飛囉，人地黎救你你開大技爆人頭仲唔撚型

有出過tankman?

佢粒膠實仲要未覺醒

係森林打第一個3將星,食到勁飽先後變左

年糕佬好慘

係wo,岩岩睇返,出左幾頁
但呢個唔食飽唔知出唔出到

唔睇返真係唔記得 都成年前....

年糕佬更適合做海賊王主角

雖然王道漫都係咁，但係得半團新人殺入四王地盤搞事，如果冇死人冇傷殘，其實有d過份

死左個啦 自爆的

啲人用科學角度睇漫畫

想知最尾個頁係講咩
路飛話「如果你……」
之後年糕佬就預知到

各位諗下
其實佢地大可以唔洗講野同打交
佢地可以一路睇未來一路ff場對決同傾計肉容
咁就唔洗流血唔洗哂口水都打得完

冇死wo,不嬲呢套野d自爆得啖笑

應該都出到，可能只會冇咁大隻。因為佢果陣好似係叫"Tankman 飽腹狀態"

你點樣知道佢無死

i mean主角團
次次搵d二打六黎送人頭好仆街又唔咸動
反正山治廢到咁 不如俾機會佢斷腳裝機械鎧之類

sor講錯, 應該冇死先岩
沙國隻鷹同Mr.2都冇死啦

你數漏左薩波

蛇man應該係特化迴避 未來佬唔會再打得中路飛

係咪有條OP死忠，有心個個回覆唔啱聽就負皮，痴能線

申長條脷出黎扮蛇感應周圍

拳擊手都會有捱打回氣情況出現 等機會重傷對手

應該都係兩敗俱傷

唔同啦,佢咁多跑動同有還拖點回

諗起呢幕

霸氣需要時間回復
佢進步咗啦比起明戈嗰陣
佢4檔打唔贏明戈，就要人揹佢十分鐘

宜家佢地克力架同年糕佬用完四檔都撐住邊打邊回霸氣，ok la

佢俾人打到瀕死，一路用最大見聞色死跟，一路用武裝色防，同嘗試攻，咁4檔既霸氣係唔係唔關身體狀態事，亦都唔關消耗事，淨係天跌落黎自己行cd自己回好似打online game咁，時間一到就可以開大技咁撚樣

打極唔死

即係一直扣Hp，hp剩1後唔會再扣,
Mp就回緊，回完又出大招

其實應該係要佢瀕死先可以無意識預測少少未來

根本艾尼路夾硬寫輸

心網+光速移動
路飛搵條毛打

根本回氣論就on9到冇譜，佢一直用最後一手力量去提升自己，見聞色跟到，武裝色擋到，打得入，年糕佬先會認同佢，如果佢係留手既，跟本打唔出超越打餅乾佬時既效果去得到年糕佬認同，而且成個劇情一路都係佢不斷催谷自己超越自己，仲回到氣，只能夠講佢d氣根本係仙人mode儲返黎唔關本體事，或者真係差一句我們是妖精的尾巴

4檔時間有限 ,有冇可能KO到

又用cheat

打左幾個鐘,正常既路飛應該餓暈左
鎖血仲可以還拖,
不如直接比個海賊王你做

動畫版無死 爆炸個下比人拉左入鏡

講返轉頭
之前4檔只要打得中年糕佬,係打得入佢,
但無好似明哥咁仆晒街只有捱打

假設路飛進步左,有新形態,打贏係可接受
但唔接受一擊就打得贏,同咁既情況仲變到4檔

火系魔攻呢個設定真係睇唔透
係咪人人都可以修煉到

佢自爆咗兩次wo

係咩 唔記得lu

基本上識硬化再磨擦就用到

仲係唔係好接受路飛見聞戰鬥中途大幅進步
如果激鬥會進步 咁年糕應該都會

即係雷利早教過 但實戰先用返
有而家既見聞色當日打明哥根本四檔都唔駛變

打餅乾佬打到好似尾田唔記得左設定咁
狂開四檔 零後果未驚過

飛上天加物理攻擊
btw 艾尼路先係最強男人

仲有1個鐘先完 咁快就開4檔

訓返半個鐘
搵鏡又三個字

想知會唔會將年糕佬爆鏡而出
為人為到底
幫佢做返自己

動畫先入島冇耐 婚禮party都未搞 有撚排先再自爆 有冇睇㗎你其實

前排咪吹山治苦練見聞既
唔知而家山治路飛而家見聞邊個

重睇

年糕高級d exp都少d啦
呢樣好合理 係諗緊會唔會鎖血鎖得太勁姐

應該係路飛三項封頂
山治見聞特化
索大武裝封頂+專用技鬼氣

簡單d黎講 山治垃圾

想知邊一話有講？

大家唔洗估，下回：打無可打要出動碌鳩屌穿佢

山治依兩年見聞特化
究竟會有乜成果
路飛練見聞追近練左廿年以上既年糕佬
山治照計都會有d成果瓜
第時係船上兩條友唔駛講野溝通都幾得意

應該唔係一擊打贏 我估關句如果事 類似協議咁
咁啱又講到卡2咁正直 同埋路飛會睇對手性格

大蛇我估係用蛇嘅靈活可以扭嚟扭去加上見聞色配合
扭過卡2啲攻擊再還拖

雖然山治係垃圾
但今集雷利都透露左少少見聞色有唔同領域
路飛係擅長感知生物情緒，年糕係未來
山治個見聞似係雷達式見聞色，
最勁可以好似雷利咁一開見聞色，
就個島有幾多人係邊到都知

生物感知似 同萬物之聲有關咁
山治做軍師最岩雷達型

性格究竟關咩事 睇下回分解

有冇人計過路飛中左幾多拳

睇黎見聞式真係分好多種
科比直頭聽到人內心諗咩？

好似係

我反而覺得烏索普見聞式都會好勁

武裝色應該分唔到咁多種

今話
路飛娜美山治都大升級
激戰會突飛猛進，低級後追得快，比我係四皇級別都唔想同次半級既人打 免費幫人升級

只可以話山治唔好彩，因為係廚師，所以兩年入面學廚，另外就係人妖王唔好打，拜錯師，相比之下路飛同索隆個師傅好打幾多，所以山治廢唔係冇原因

人妖王d招仲係你唔會用得到

仲要今話都未見到甚平有show過對手出黎

其實咁計索隆輸左仲柒
話哂都跟世界第一劍士做徒弟

早幾話雷利先講完霸氣係要靠對戰中成長，而開打左之後每話都加插左路飛慢慢追得上未來佬既攻擊既情節

自佢開完4檔走佬坐定定回完氣之後，今場都未用過會極消耗霸氣既4檔，橡皮人本身防禦又有buff，唔撚知班回氣撚鎖血撚係度做乜鳩，係咪睇妖尾火影呢d搞撚到個腦得返鎖血回氣呢d野

山治冇份 唔該

期待山治用人妖拳法

都唔係既 起碼證明左佢速度係好撚快囉

就算山治學識應該都唔會肯用

尾田都好明顯鋪路寫佢速度超班，但快撚d俾我睇實戰啦dllm
期待佢第時打黃猿同光鬥快

依家鋪排山治係改造人失敗品，遲啲一定會覺醒做改造人，唔使驚佢依家太廢

作為Fans都覺得路飛鎖血鎖得過份左，雖然呢招係打CP9路其時都用過(烏索著一應援就鎖左血)。王道漫畫嘛冇計，只要心入面諗住啲同伴就唔會倒下

但係One Piece不嬲都係戰鬥中升級，打完boss又會有經驗值，所以路飛打完明戈升左呢開4檔少左副作用又冇乜問題，宜家開3檔都唔再會變細喇

岩岩醒起之前係未有個超新星俾黑胡子捉左俾海軍 係未無左下文？

大胃女
好似走甩左啦

赤犬黎到，黑胡走佬， 跟住眼前一黑
然後唔知路飛邊日上左新聞，
影到大胃女係落雪下睇新聞(好似係)

屌你老母..你到底睇唔睇得明？打勁過自己既人咪會進步囉..年糕佬打廢過自己既人進咩撚野步啊傻西

屌你老母重睇啦On9

[鳩估]路飛成個身 變到成條蛇咁

太蛇丸咩

邊一話有show到對手出黎? 我返去重睇

段估唔會出大蛇炮掛

你一係由頭睇啦，盲鳩

上話咪完整show 過

自膠, 892見到甚平Q手
不過即係大媽一下皇帝劍甚平都可以無傷硬食

7武同4皇過招好正路姐

紅髮同鷹眼宿敵又有問題咩

我成日覺得起碼2-3個七武海先等於一個四皇

睇人
感覺鷹眼實力唔會同四皇差太遠

七武海應該得沙佬，甚平，白鬍子個仔，同鷹眼夠膽直挑四皇，贏唔贏到就另一回事
就咁睇，大媽除左身體質素高d同識用果實之外
瘋狂狀態下全力一擊都剩係打飛甚平，甚平仲要無傷可以即時反擊

至於鷹眼可以打贏四皇我都覺得唔過分

冇人講個女三大將個變大果實？打起上黎應該好勁

自膠 三將星

我記得大哥好似係7億
點解佢唔係四將星

大媽餓到咁 飽肚狀態甚平斷手都似

9估劇情
4檔 激鬥一輪
年糕佬見到路飛出最後一擊既未來
見到自己力量唔夠路飛最後一擊勁既未來
但年糕佬已經膠化左,照樣選擇正面交鋒
年糕佬輸左,路飛冇哂力氣,走去鏡世界
成班柒頭等緊佢
而個時候山治瞬間閃入塊鏡隔離, D仔女完全察覺唔到
跟住一腳踢起塊大鏡上半空
路飛係空中出左黎: 咿？？ 點解我係半空
跟住山治用月步飛去空中接住船長：辛苦哂啦
走佬成功 大老母篇完

大蛇=不規則攻擊。

年糕佬睇到未來閃避

點知路飛睇到比年糕佬更遠嘅未來。擊中年糕佬

年糕佬震驚。雙方開始互打

又完一話。跟住休刊

山治嘅見聞 一定係透視能力。
最岩佢嘅性格同冇左隱形果寶嘅悲哀

你問下阿星如比人打會唔會回到氣啦,當自己洛奇咩

佢唔係果汁果實咩

鷹眼同紅髮打幾日咪霸氣直迫四皇級別？

類似撒亞人頻死復活 後期取消
應該遲下又會多個設定 將激戰令弱者急追封頂
唔係就下下同勁人捱打幾個鐘就急追對方
咁先解釋到頂端強者同第二級高手有咁大差距，實力分佈一定係平滑而唔係而家既梯級形

手腳縮入身體用口咬人

四皇之所以做到4皇唔單只睇打鬥實力，仲要睇隊兵勁唔勁同埋有無霸地盤。鷹眼無兵唔代表佢實力比四皇弱好多

二哥點樣食野而唔比人發現佢把口
[img] mg]

重睇啦 佢會自己整間房 唔比人入去

係咁就正啦

有機會
將四檔再壓縮 唔變彈彈波

睇返呢到其實山治都幾撚勁
二哥係偷襲既情況下都打唔中
連佢都預知唔到山治唔中既未來 仲驚啞左
尾田講過山治主修見聞色 卓洛武裝色
山治會練到預見未來一d都唔出奇

即係自在極意功？

係
其實係咪預一定中先出手
佢打路飛都成日唔中
但路飛係有準備之下 速度又快
山治係無意識下 其實山治見聞應該係隱藏高手

賞金高低唔完全代表戰鬥力 唔通卓洛真係得三億戰鬥力咩

要極肚餓先出得

條友輸左dq左

理應勁過糖大哥
大哥應該四將星下最勁果個

結論應該係佢預測唔到發動攻擊後既未來
行動改變未來再重新預測時間長過行動時間
否則真係企定定唔駛打

就係呢幕搞到以為山治同二佬有得打
點知係整蛋糕

山治到而家淨係型過避開果下
所以黎緊十話加埋佢全家應該最威佢地 今次點都輪到佢無乜可能會失望啦瓜

打就冇得打架啦
而家到左尾聲
就睇下山治點救路飛走

山治要係人妖島逃難，佢見聞色一定好勁

如果剩係講見聞色 應該山治係闊度 2哥係深度

而家應該淨係打歐文個班垃圾
淨係屈速都搞得掂歐文
山治三巨頭之一 起馬打將星級數啦
下師打凱多 有三災害
希望什平 山治 羅一人一個
卓洛打和之國將軍
路飛對凱多(升級第一次打低四皇)

係 見聞都樂多種方向
好似克比個種天生覺醒既
係感受人諗咩 同埋係奸定忠

羅+路飛打贏四皇就差唔多啦
一個太勉勉

今次戰鬥睇得出路飛想靠自己實力打低強者
佢一早想超越四皇同大將
如果場場都要人幫 要合力既話 無資格做海賊王

我覺得蛇應該唔係主打攻擊，係主打敏捷，進可攻，退可走
彈彈波可能先係主打力量型攻擊
記得之前蛇姬個妹都係跳蛇舞避開哂佢啲攻擊，蛇人呢個概念可能啟發於蛇姬3姊妹都唔定...

你啱！

凱哥不死身應該要靠羅殺 [定骨老抽靈魂?]

我推斷 凱哥係前任手術果實者令佢不死身

反正路飛都唔殺人既
打飛就當win

武裝色有無咁多野玩到
來來去去硬化

而家就咁睇見聞色真係3種霸氣入面最好玩
閃避 搜尋 感知 預知

年糕學 紙繪
路其學武裝色
應該更進一步
路其無霸氣都咁硬，練埋霸氣好難想像

好似話鐵塊都係霸氣既一種？

硬化落條撚到

可能見聞色仲可以練透視能力 所以山治...

屌撚死條女

霸王色碰撞

真係瘦版四檔，仲要係速度型！？

劇透
瘦版四檔
速度壓制年糕佬
最後一擊
完

仲有下期休刊

屌打卡二

睇結果應該路飛贏一個馬鼻

主角威能威到太過份

呢個四檔會幫之前個個洗底

型返

中文點譯
上次最尾寫 大蛇.........
大寫人

下期休刊

上次咪一樣係SNAKEMAN

蛇？邊撚到蛇？睇過？

情報話佢雙手似蛇咁不規則攻擊 打到啪啪聲

仲未岀？

係幾撚型

點解我睇唔出分邊